［真求救］窮撚求經濟牙E

早排發夢同狗有少少推撞 撞到牆個下隻牙斷咗
本身諗住算 點知呢排突然淨低少少牙個d位好撚痛
已經幾晚痛到訓唔到 連止痛藥都無用 野都無胃口食
我知唔可以怪人 因為本身自己個隻牙都蛀左d 其他位都有少少蛀牙
只係屋企問題 小學之後就無再睇過牙醫
依家只係想搵個好d收費又唔太貴嘅牙醫睇下
自己係學生無咩錢 仲要運動開始無耐就已經俾人停左工 連出去發夢都淨係用到最普通嘅裝備甚至有時車錢都係多得手足幫手先返到屋企
有fd提議過我去搵612 但自問自己無乜貢獻 個d都係留俾義士們啦
希望有好心人可以幫我睇睇有咩良心牙醫

最後香港人反抗！

利申有刷牙但唔知點解自己d牙係特別易蛀仲要我唔係好好甜野

陸卓熙醫生，係筲箕灣，平，態度服務好，好俾心機睇症

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

知唔知大概d價